求推介路由器

小弟現時身住係日本鄉村住咗一年左右，但身為本身一個香港人住2樓收唔到wifi有啲頭痛。間屋大概有35m x 20m左右，因為兩屋連體所以半邊有2樓，因為間屋舊，房入面冇lan頭，有冇大大推介啲全屋都收到嘅wifi thx。

用mesh WiFi